iphone入水求救

本身部iPhone 6淨係買咗兩個月度
琴日突然間個mon不受控 啲嘢係咁自動禁黎禁去
個mon有一撻野 跟住去天才吧話我部機入咗水要比二千幾蚊換翻新機
想問係咪一定得呢個方法
無買apple 只用咗兩個月 好肉痛

淘寶自己買moon整

但條友話要全部零件換過晒先得

放比先達狗再買過部新

個mon有撻野喺度喎